老老實實係香港做飲食業根本唔會蝕

有賺無蝕

戇鳩

一係賺 一係執